其實有無人解釋吓警可以批出反對通知書？唔係有遊行自由咩？

唔該